(秒回) 有冇人岩岩分左手想搵人傾

我可以同你傾 過來人

岩岩好分左一個星期
做返朋友⋯⋯⋯

利申藍絲

呢個你要小心處理
掟煲唔掟蓋咁
你其實期望呢段關係會點
自己係死心而可以再見亦是朋友
定係仲想復合 想繼續聯絡而做呢D野?

突然被分手 我唔明自做咗啲咩事令到佢咁 明明前幾日一切都好正常

有諗過等佢ready嗰陣再追返佢
仍然覺得仲有feel 佢都會關心我
前幾日佢話想同我去返之前拍拖去過既地方
好掙扎 唔知係佢想補償定純粹令呢段感情完得好睇啲
雖然話等佢但其實我已經慢慢咁放低
佢係個好理智既人 唔智無啦啦話想復合 所以未答佢去唔去返嗰啲地方
佢係一個好好既朋友、同學， 仲有三年書要讀，想用死黨既身份同佢（或暫係陪我） 過埋大學三年

拍左幾耐?
除左係玩家之外
其實分手之前 唔係突然既事 而係一直累積既想法
到左一個決定位時侯就會講分手

你地之間有冇傾過點解分手 同大家有咩問題想法

當初分手原因係咩?
我覺得呢家咁既關係 令你同佢都有錯覺唔知想點咁
如果你本身OK接受 其實無咩大不了
但影響左你情緒 咁呢個唔清唔楚既關係就唔健康

你想做朋友 好朋友 陪大家一齊過大學
咁就要講明大家係朋友 , 咁唔洗大家亂諗野

但如果想復合既 咁就要諗點解當時分手
因為你地分左手 但又做返拍拖既事情
咁分黎做咩

分手既原因係佢覺得段感情我付出得太多，佢太少對我唔公平。我求過佢，佢都係講佢呢個階段重視工作學業多啲唔會擺我喺第一（其實未開始嗰陣已經同佢講過我唔介意），而佢話佢接受唔到佢咁自私然後就堅持分手。

琴晚我照舊幫佢整筆記，其實純粹想支持佢開班補習，咁岩我又得閒咪幫幫手。佢就同我講對唔住，又問其實咁樣相處我係咪recover唔到，會唔會佢消失會好啲。對我黎講佢消失我會仲難接受，所以好似好理情咁同佢講唔緊要我可以慢慢接受。。。。

問心嗰句，仍然對呢段感情有期望，但已經唔係好渴望嗰種，唔知算唔算睇淡左，不過已經冇左因爲分手喊

三年
有咩係唔可以一齊傾一齊解決
佢連想去解決嘅行動都無
就一野將一直以嚟嘅嘅感情斷咗

嗯...照咁睇 你係做主導既一方
因為對方都知道咁既關係會令你亂諗 而佢講呢幾句亦暗示 "我唔會同你一齊，不如我消失"
雖然佢仲關心你感受 但你都唔應該夾硬頂話OK 因為最終受傷既人係你
有期望係正常 始終唔係你提出
但要好好諗下自己需要D咩 同 有冇將來 免得哂時間
總有一日你會覺悟 放心

過往有冇試過問題困難 真係一齊傾或一齊解決既例子?

低度！

係度

巴打好正面喎

屌，我睇錯咗做 我岩岩分左手想揾人傾
無分手，不過上一次拍拖分左手好似甩難咁

被分手兩個禮拜 但佢晚晚都會好似以前咁打電話比我 分手之後仲多左野傾

咁分手唔一定係傷感
有時侯都有種重生感覺
所以分手時侯 雙方一定要好好傾下同處理
如果唔係後患無窮

個人睇法 佢係想揾返你地一齊果種感覺多啲
諗下有無啲野係感情轉淡既原因

人過左一段時間，一定係會覺得過去美好既
所以就想去返之前拍拖既地方
又或者 係重新開始？

男定女

因為覺得解決唔到

頭一年佢有幾次同女曖昧
我地都傾咗佢唔會再咁 我都俾機會佢
佢之前唔中意讀書都肯為咗我地以後去努力溫
佢無入到大學 都肯繼續讀
我就支持佢 幫佢搵岩嘅課程
佢真係改變咗 我都好開心 覺得可以一齊行落去
大家都傾咗未來 有共同目標
一切都好好 感情一路都好甜
琴日突然講分手 我真係嚇到 仲係接受唔到

佢連傾都無同我傾過 話斷就斷
一段感情唔係佢話解決唔到就係解唔到
判我死刑都要話我知點解呀

我都分左一個月到 冇之前咁頹咁傷心 但每朝起身都會睇佢有冇搵我

你都需要諗下點樣開展返新生活